美國戰線著哂火

啱先玩reddit，US hot posts 勁多Blizzard, 新疆集中營果啲post

機會來啦飛雲！同我喺暴雪呢單野果度煲大佢！

其他公司都有機會大爆炸, 香港人都應該睇吓

平時上FB 好唔開心，
而家有 twitter 平衡返，好開心

係blizzards+NBA 好想快啲有下個炸彈

火唔夠大 要再大d

留名

暗黑文宣可以出動未？

唔駛暗黑文宣
將國泰 HSBC為左大陸生意個D滾大佢

推 仲有APPLE 港澳版 台灣國旗消失事件呢

快支爆

係美國一單NBA已經沙皇級核彈，中共既敗事能力真係深不可測

做野呀手足

推

手足去呢個YOUTUBE 留言LIKE同按訂閱 佢中文講得好好架 佢係國際線幫緊我地架
My old Channel got Frozen - Please tell your friends
來自 @YouTube

push push

Push

進化 進化 戰鬥再進化

liked 訂閱左

中共成日玩大左收唔科，就好似前排中共以為場運動好快完比D電視台播香港示威畫面，點知愈演愈烈，而家淨係播藍絲想變返和平同埋政府既然言論，唔播示威情況

push

有支那人我相信一定煲得起

Twitter 真係第二個世界 各位手足 外國戰線文宣加油

多謝中國ON9仔不停講911

pish

唔知原圖係邊個，偷住黎用

屌你epic game又有機會上返黎

繼續屌ChiNazi support 911

人地幫我地手幫到咁
我地都要回應返人

文宣 遊行 請加上Mei
特別係出開圖做文宣既
可唔可以同世界合埋一條戰線對抗blizzard等等奶共公司睇你地

多謝聰哥 香港偉人之一

帝吧出精未
等緊佢地助攻

幫推

x2

啱啊。中共繼續辣著美國火頭吖

其實唔係
Blizzard單野實在太爆
Blizzcon要人呀

佢好好，會係到播香港示威嘅LIVE即時英文旁述加解釋。好多外國人睇佢。

有冇俄國公司出過聲撐香港？
想引火落去小粉紅，
一野引爆埋中國同俄國既領土主權問題，
屌你老母 比俄佬搶一大忽就得，香港、台灣釣魚台就一點都不能少。

係啊我地機會來了

之前想屈香港人係恐佈份子，令佢合理武力鎮壓嚇狗香港人，點知冇撚用，香港人嚇大嘅

依家微博支那小粉紅就係到話支持911，邊個先係恐怖分子？

如果你從陰謀論角度去睇, 相信所有發生既事都有人暗中順水推舟, 今次同中共鬥奸, 美國佬真係識玩, 依家國際新聞連環leak出新疆暴行, 有D似平時泛民等機會出招既戰略, 絕

識做啦？

大家快啲去用呢個宣傳啦，咁大陸就ban overwatch 啦

諗住坐享其成？
開過個twitter都係幾分鐘既事
開個新ac做愛国小粉紅啦

暴雪明明唔理就乜事都冇
搞到咁大單野真係用心良苦

智利仔~

根本唔使香港人連登仔煽風點火推波助瀾
根本班真心愛國撚已經自己火上加油,自燃中

多撚謝灑真係今次
聰哥一定要好好報答

呢兩日開左 tweeter同 reddit account
勇武出命
和理非要做得更多!

可以預見到煲到咁上下，係外國搞聲援香港活動唔再係香港人圍爐時，d小粉紅踩牆打人打埋鬼佬就好笑la。

全世界覺醒

下次遊行 又可以支持nba 又可以用mei
正啊

thanksss tui~~~~

Thx blitzchung 喚醒美國人民

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

中共政治邏輯不嬲寧左勿右

大家一齊加油

佢每次都直播香港既情況再加英文旁述 大家記得follow
真係好努力 好有心 佢之前唱過 願榮光歸香港 好多view架

香港呢單野真係天時地利人和全部食到正一正
由質易戰到g20
又撞到美國台灣選舉年
然後支那掘起到美國人開始頂唔順
NBA,暴雪加埋South Park單野

lol 個邊都開始有料到大家快d去幫下手留下言

掂呀！

呢鋪真係天佑香港
國際戰線唔會咁快完

只有火夠大，我地先有機會救番所有兄弟姊妹

所有被捕、受傷、被自殺、以及受白色恐怖被解僱......我地冇去路

唔好懶呀

借個勢燒去其他公司 要佢地表態
幫大陸就激起外國人憤怒 幫我地就激起大陸五毛攻擊外國
根本點都贏

國泰行得太前
返唔到轉頭

因員工私下言論而炒人
擺明打壓逼害
美帝就搵返兩個國泰高層開刀制裁啦

First time 見識玻璃心
抵制NBA就係走去睇翻版
用人數合理化自己行為

好似冇乜聽過喎

緊張刺激嘅第三輪網絡公關WW即將開始

push佢老母！！！

有開啊

開微博同Twitter 兩邊一齊點火

美國人權法幾時正式開會審議？
我覺得好辛苦

texas旗啊屌 美國係United States啊 咪以為好似其他國家
一個state影響力可以好大架

佢好似有另一個game 比番哂獎金佢?

Pushhh 好有心

炸得太快太急唔好
最好係下星期中左右先再爆一單
太快會追唔切

on9冇藥醫

終於去到一定要揀企邊邊既時候

機會黎啦 比多D掙扎

就咁目測暴雪最爆

twitter 有mon 網軍,唔好暗黑兵法
你個IP 會曝露你身份

唔夠架
轉game做職業選手講咁易
又要重新適應過
手足要好好推佢出黎
幫佢過日子

就快咖啦 唔好sad有希望

我地幫手扇一扇風

好聰哥好偉大

reddit多左好多hk post

最撚好笑睇數據支那用戶比美國多三倍
但課金都唔夠美國用戶多
日本用戶得支那十分一，但課金等於支那一半
暴雪寧願要班無乜貢獻嘅蝗都唔要美日呢d大戶
真係唔知係咪個腦裝屎

堅著火
Tumblr都見到呢單野

Twitter文宣們
唔好剩係#chinazi 記住用埋#hongkong
#hongkong要人

真心唔好
香港得七百萬人
人地十四億
有10% on9小粉紅
都有億幾人出去嘈生哂
邊洗香港人扮？
到時比位人入
賴係我地撥火仲衰

這是不夠的

市場大又點，啲人課金力度不足

NBA單野已經令到美國佬知道中共想干涉佢地
燒到仆街之制 點知暴雪自己on9補火燒多野
已經變到係美國本土意識(自由) 問題

蝗最大輸出就係開掛同推手遊&抽箱文化

今年幾時搞

直頭係曲線幫香港做文宣

11月頭

暴雪曲線撐港

其實vans都可以煲大
Twitter好似仲冇咩人知

之前唔記得邊度睇到話設計個紅黃五星旗vans
到時佢下架又死 上榜又死

自問畫功唔好
推到有人design

exect7ly

11月2日凌晨12點半
鍵戰埋位
到時我再開post講
11月5日全民戴V面具仲有

中美trade war 升級到 文化戰

點解會有1個負評

呢樣我地就要學下林奠點火上加油

係時候組團去 想去好多年

成事不足 敗事有餘

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut

下次文宣係咪要印Mei
咁樣印野再post返上Reddit 比佢地自己香港人真係同佢地connect 到！！！

想助攻唔通話你知咩

好

煲到打仗就岩

暗黑文宣你要去中國微博煽風點火先係，等佢地自己去外國挑機。

仲有呢個

問題T shirt

現場咁堅?

睇黎幾有用, 我自己新開左po

佢地見到有人係示威現場拎住佢地d artwork 應該好開心

唔駛暗黑兵法，直線抽擊再拉落香港就得，人地咁啱屎忽痕check ip就麻撚煩

仲有vans取消參賽作品啊

入場票加機票都貴撚死
肯定？

微博好多人話唔睇NBA轉玩暴雪

Yessssss

Fuck China, Free Hong Kong

轉去暴雪開掛玩啦成班柒頭
要時間練架入面全部game

我都覺 要令佢地覺得佢地真係幫到香港！！
然後一定要更加落力參與！！
要好好多謝佢地！！！
有無人有文宣個tg group 比佢建議佢地睇下點！！

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

不如開個Reddit link 專post
專係放唔同議題的Reddit post 上去比大家集中upvote
咁樣的做法 有效又聚到人
又模仿到大陸5毛的網軍效果

諗起當年diablo3好多野都被河蟹到不似人形

搵人cosplay 埋mei出黎係前線 應該成班jizzed

no money poor student arr

求details 想知多少少

令美帝參戰首功

係，有冇人知文宣組tg, 同佢地講下

講真 一定會係Reddit top !!!!!!
文宣一定要整Mei

外國有好多人支持我地架！

呢個真
每次個運動去到樽頸位就有新野爆出黎
好似有人係背後統籌咁
最正係唔只外國勢力
連林鄭同大陸小粉紅都一齊幫推

d喪屍幾靚仔

呢個賣細路仔器官

快d share下

政治就係一門Compromise (and manipulate)既藝術
淨係同你講政治係The Art of Compromise既政客就真係好政客, 因為後面果句特登講漏
只要我地唔停止抗爭, 輕輕引導吓輿論, 總有自心膠出黎做D野達到效果, 跟住再順水推舟, 唔駛自己出CIA

(感動) 有個中國人幫我地發聲，佢叫周美靈

大家幫手推呢個post!!!!

唔該手足

真心好痴線

再大d
一齊玩twitter la大家

希望佢地下世唔洗做中國人

中共左出名
內鬥內行, 外鬥外行
一出到去就7出國際

謝Sir白宮聯署 出爐喇！

不如開個POST

佢需要1000訂閱開LIVE

一個香港就搞到全世界對中共d火一野爆晒
真係好撚勁

兩日勝過我地四個月文宣

fake news

Cls 笑到我傻
香港人，我哋得呢次timing

🎂

原來好多美國人想香港變第51粒星

推埋呢個～

真相？

下面留言話係浸死，再雪住

係四個月文宣促使到而家咁

同埋可以問吓有冇白種義士唔再想去Blizzcon求佢地平賣張飛比其他人示威

上去屌apple删台灣旗
如果連apple都搞埋就

碌reddit 見到哩個FA 開嘅問答post，啲鬼佬睇到黑警暴行都好撚嬲，大家可以幫手upvote 同comment下

人民日報屌緊apple上架暴徒app啦

攬炒之母嘅佈局

有人發起「#MeiSupportsHongKong」行動，
騎劫暴雪公司遊戲角色Mei作為香港民主運動Icon，
強逼中國大陸封殺Overwatch，
以求達至「討不討好中國都會死」的效果。
If we are gonna do it, we are gonna do it big!

我都畫咗
歡迎周圍轉發周圍貼

大粒墨

超期mulan上映

真係唔洗做呢D 比人周到無得拆
支畜已經無限彈藥比你用

Americans, are u gonna kneel?

根本由day1起就唔止係trade war

Twitter 戰線手足好忙
未有ac就快喇！

Tg:

hkmap.live係大陸戰線
删台灣旗要係美國煲大佢
2邊戰線都要打

真係唔好亂黎
睇下支共比twitter/IT人公開fake account 反常data柒到

冇佢冇得雙響炮

我都等緊

之前先有個大陸律師俾人拉咗（記憶上）

啱啱見到 笑撚到

Chinazi 已入腦

你攞賣港飯民同美帝比

要人啊 要設計師啊

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

去微博做紅衛兵 就會有五毛自動翻牆搞事

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

等佢哋自己柒都已經夠 啲小粉红愛國起上嚟連共產黨都擋唔住

訂閱左!!.................

精已盡

國際反共文宣組要人!!!!

時代革命尚未成功
同行手足仍需努力

會唔會上面有秘密組織策劃出黎密謀奪政推翻支共
所有野咁岩timing

其實如果有場集會or遊行晒冷近期meme 跪低事件

Blizzard mei vans tiffany nba rockets slamdunk vans

觀感又好，又可以connect美國佬

可惜而家好難

邊敢打平均都米8 鬼妹都高佢地半個頭啦 仲要勁多男女都有做gym

依家起碼 Lennon wall 做野先

要籌組大遊行 舉起Mei

國際線推呀 難得支那自爆

多謝聰哥

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

火要燒得更旺

有冇人講啲大陸仔拎911黎玩

革命完真係廢咗fb 垃圾到無倫

講左好耐啦 你係咪無join twitter

一放Mei 張相上tweet 即刻勁多人retweet
今鑊你仲唔仆街

國際線要人
德法日同行

Mei 加美軍旗

It is a miracle.

NBA event is the catalyst !! It "may" ignite a bomb on mass media very soon....depending on how aggressive china respond.....
CEO from other big corp who has business with China will SOON be forced to make tough choices:
1. keep profit / china business --------- be controlled by China on what they can "say" OR
2. keep higher moral ground ----- advocate human rights, support HK, but may lose profits and China busisnesss.

Time to follow US news daily and SHOW thanks and support to companies that keep their moral principles and support HK...

Vans呢？

CHINA NUMBA WAN ~識做la

今次真係要學下林奠撥火嘅兵法

趁機炒起chinazi話題

痴線 我睇緊d乜
Trump再唔出聲就仆街

呢壇野總統真係冇理由唔出聲

唔講唔覺
一講又會係一個list

順便講埋香港有5毛控制緊香港輿論做假新聞
同埋每日百5件，普教中呢d野

VPN扮5 P?

人權法

下 我上FB好開心喎

99%既朋友都係黃 係咁插黑警

講埋香港新疆嶺啊

美國珠寶首飾品牌Tiffany & Co.早前找來中國超模孫菲菲和美國超模Carolyn Murphy拍攝廣告，孫菲菲將右手放在眼前，展示無名指上的鑽戒，而Carolyn Murphy則以品牌的Tiffany blue box遮蓋右眼。此廣告一出在內地馬上引起極大迴響，不少內地網民質疑品牌此舉等於表態支持反送中。Tiffany & Co.方面馬上道歉，並刪除了該條Twitter，但事實上時裝界「遮眼」的行動亦並非甚麼新鮮事。

遮眼pose可以遮蓋包包臉，達到瘦臉效果，隨着不同的面部表情，可愛又得型格冷艷又得，內地女星楊冪向來愛遮眼pose，Angelababy、周冬雨等女星拍照時亦經常擺，外國星亦然，Michael Jackson、Emma Watson、Rihanna及Lady Gaga等，例子數之不盡。而最出名的代表絕對是英國時裝雜誌《i-D》，和雜誌名一樣，眾星均以遮眼或單眼pose登上封面，包括Adele、Kate Moss、水原希子等，不過現在對內地網民來說，遮眼pose已成禁忌，看起來各位明星拍照前都要三思而行了～

要文宣係呢到攞（有暴雪，NBA）

(已經分類好)外國文宣poster，請隨便攞去用。(更新至10/10凌晨)

火燒連環船

支那都唔係第一日架𡃵

新時代 新征程 新篇章

唔怪得熟口熟面

真係新疆集中營嚟
新疆「再教育營」：探尋維吾爾「思想轉化營」內的真相

快d煲大佢 唔好比佢熄

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

點解人民日報點咗蘋果名，但無事發生

趁呢排班狗無差別濫捕
煲一煲國際戰線先

推到2047

另類連儂牆 家家戶戶都知道

多d多d

支那嗰邊知唔知美國串鳩佢地

每日任務開始見效 堅持每日retweet同like

帝吧支那賤種:唔識英文點攻打reddit啫

到時真係要Lick your master ass

Upupup

齊齊twitter reddit

推啊！ 要人

推大佢！

我覺得呢個timing應該搞全球聲援香港行動
鬼佬有機會參與

Fb 已經是共產黨同路人

好想睇到迪士尼被迫參戰

鬼佬畫畫圈開始聲援香港
畀多啲Like同Share
會吸引好多Artist一齊畫

繼續燒

要推啦 大家一齊upvote

一早要啦屌
而家fortnite沉晒底咁濟仲唔係好機會

Red Bull follows

其實正常都火滾啦 美國要under censorship , 仲要唔係大陸公司 美國咁著重freedom of speech

都要有美國撥火先得

收到

覺得美國個火仲大過我哋香港呢兩日... 香港人爭氣呀，唔可以輸!!

直頭要求美國制裁埋豬閪伯格條賣國賊啦不斷縱容5毛大肆發佈fake news

係見Twitter做野先扮撚哂野跟風做下野，仲要淨係封咗啲得幾千follow個啲垃圾藍page扮下野，個啲乜撚野幫港出聲向黑警致莖個啲report極都仲係到

啱
垃圾fb 又多廣告 版面又7

雖然都有五毛

應該送依幾個月魔警行為出去

要趁機食大啲 全球登報

推呀屌

tui

Heng

嘩，差唔多三萬個like

唔理咪賺唔到大陸錢囉
一地玻璃碎

好耐之前學西班牙文已經subscribe 咗

係就要煽動班三毛粉蛆上埋Reddit推911

風起了

apple is the next

下一個一定係Riot
Tencent 100%

第一次上熱門lol

好波

煲撚大中國=恐怖分子

光明會收得皮了

天佑香港

同感 真喺平衡番

智利仔

比中共吹吹下 真係有外國勢力支持 好撚感動

#MeiSupportsHongKong
又多個HASHTAG

Liked

煲大佢

中國真係神助功唔係講笑

有無人入去點火幫幫手

今次美國議員同媒體反應比我想像中大好多

冇計，民族主意都係雜種一手做成，佢靠呢樣野黎上位做民族英雄，每每發生呢啲野佢都冇得冷處理，唔係點同佢啲小粉紅交代

天時地利人和

其實tiffany 都係個炸彈

暗黑文宣只需要將外國討論既tweet或者reddit copy條link send去俾啲支那人睇
自然就會發生

其實如果只係做個表將近一年為左中國而跪既美資公司都唔少
Tiffany 7月尾出個遮眼廣告，係8月中爆眼少女引起eye4hk之後比中國話佢支持香港要下架
仲有d&g做個豬派利既t shirt又比玻璃心屌
做個list 提醒下外國人

其實講blizzard只需要講你仲衰過EA就大把人睇

依件事希望唔會太快降溫，網絡上要降溫可能只係幾日

NBA 對於美國人好重要

Fb係圍爐，但玩Twitter 打英文係外國記者/政客留言，真係有外國人like同retweet，證明真係有文宣嘅效果

puah

小粉紅真係唔洗自己做佢地自己夠多人了

Pushh

肯定唔關暴雪自己事
係佢要舔既對象玻璃心要暴雪做野

快撚啲歸邊 宣傳埋香港有黃藍鋪呢樣野

手機改用住先

繼續幫支那用火水救火喇喂

撥行個火呀手足

好難得國際戰線有大火

繼續煲大 幫中國網民做個翻譯再轉告番比美國佬知

手機版diablo套最後係照出定係收皮

“我輸的是4年爐石的時間，香港輸會是一輩子的事”

中共自從刁帝上台後 成日失控
做野過晒火
咁樣同刁帝極端集權同大玩民族主義有關

暴雪真係燒得好勁，接觸範圍好大，好多外國人都話要抵制

其實係香港人堅持得耐 你諗下如果一早放棄左 點有咁多事發生 堅持落去呀

總之唔撚洗扮
佢地自己大把人撥火

四個字

外國有槍

火起了 風起了 各位手足快啲去潑火

弱弱一問, 咩係mei

仲有支共認同 911 單嘢

不嬲支持外國人保護自己權益

佢地一路知問題係度，只係等個機會發圍

因為係佢地既核心價值黎 今次仲要係美國自己人都被影響

Reddit Twitter戰線唔夠人 連登仔根本懶惰而熱情退卻 唉 冇啦 輸梗

push!

呢排lol仲打緊世界賽 真係隨引爆

支爆到了

apple? 無台灣旗

呢d要勤力做,唔駛怕有義士受傷被捕兼影響力更大
勤力就得

支那玩大咗，美帝子民一様有愛國勇武，班老美一世可能未出過美國境，但入侵地盆同你死過

煲大佢

好過你玩聯署一百倍

我預計下一單會係Lol

下單可能會係lol

其車仲撞左好多有紀念價值既年份
64 30年，美國出果條64片幫左69 612好多
民國亡國70週年，緊緊捉住支共春袋
最後當日開埋實彈打碎晒維尼塊面

一齊努力

所有後生仔都應該煲爆Twitter 啦

係時候

大家繼續上Twitter 同reddit戰線

再燒勁D

Pish

一石激起千層浪
一頂綠帽引大戰

Let’s get the party start

721831

加埋微博 911言論會點
咁鐘意拎恐襲同言論自由黎講啊拿

Twitter 有冇野幫到手

推
twitter推推推

而家全球的風氣由

中國人見人要，變成

中國人見人憎

有summary好正

敗國習 就黎成功 自己瓦解 支共

煲lol啦

世界賽隊Hong Kong Attitude已經俾riot censor緊

班人摺緊被，唔得閒

第一次見咁多美國人熱心

好似冇人講教會俾班警狗搞嘅事
教會呢啲有冇得煲大佢

美國兩黨一致對外喎大佬
當緊中共係isis咁打

幫手去reddit 推

洗撚咩…
啲暗黑文宣比支那同藍絲睇，草船借箭啊

搞清楚個次序先清
無文宣唔會有今日美國戰線

香港反送中呢次真點世界級大和解

宜將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王。

正

其實國泰篤灰事件好值得喺 twitter 流傳，有無邊份英文稿可以 tweet？

係時候啦 對家幫到盡 我地要出力托一托

唔好比呢個火停

痴線，美帝個邊準備官民一齊反擊邪惡軸心支那

佢地仲以為自己好撚醒
唔知自己引戰就黎死

push push
呢個真係要推
要有at least 10k先

未係時候，要香港教會主動出聲先煲得起

要慢慢爆，過2日個火細返再爆

大審判

文宣

請問咩係mei呀？

係時候煲apple台灣旗拉埋佢落鑊

仲有的士恐襲單野

當日g20團隊，攬炒巴團隊，日本周庭記者會，德國戰線黃台仰，美國戰線黃之鋒

全部都功不可沒

已經有人上埋新聞繼續宣傳暴雪單嘢

Riot LoL比賽唔比人講Hong kong啲人都開始煲緊

唔好比佢停

9gag係咪跪低左 2014仲會logo加黃絲 今年連post都唔多 定係冇？

It's on fire

#meiwithhongkong

史稱網絡珍珠港事件

呢單野潑左幾日，CNN 出埋話的士佬鳩衝

感謝攬炒巴同一眾twitter 戰線巴絲，你地既堅持同付出

🏀🏀🏀有火

我地要去潑吓火

仲有大陸人話支持911

最好有埋民意基礎畀美國將來可以對中國發動戰爭，根本係邪惡軸心國

Very good

推 香港人要做反共先鋒

食住個勢啦

睇到好爽 一面倒狂屌

文宣既同時記得

但係有人課金支持恐襲，傷者斷腳兼反被控呢啲無乜跟進去國際線路

tweet

由戴綠帽引發既全球社會動盪
陳同佳之亂

暴雪係咩事 可唔可以講下

陳秋實，佢係嚟望下咩事，了解下，唔信中共套講法就仆咗街

玩格鬥 果個徐曉東 又係咁，講咗句唔信香港咁多暴徒 就出事。

已經有
支那人民日報已經恐嚇緊apple問佢幫班暴徒護航諗清楚未

依家係最關鍵時刻
趁最多美國人仲關注緊blizzard單野 把握機會講俾佢地知香港狀況（政府用緊急法 黑警濫權 涉嫌強姦殺人棄屍 僑裝示威者四處破壞 插贓嫁禍 仲有發生多次恐怖襲擊 但兇徒逍遙法外 etc）
注意力係得幾日時間 因為世界好快又發生其他事情將focus帶走

係時侯逼全球歸邊啦
D英超 西甲
Nike LV

很定係支那公司施壓要佢做
騰訊有佢股份

唔洗幾耐
12月葉問4上打到去美國支那人實情緒高脹失控

要講埋中共課金52 萬，～66K USD

agger ～66K USD

學柒婆幫支共用火水救火

唔洗你做啦
支那官方已經自己做緊

估唔到最大助攻都係onon99嘅中國人

咁金融層面有冇手足熟
講宜家香港政麼個D幾唔可靠個D
再嚇走多D人

支持恐襲，一定要煲大，證明香港有人支持人地對市民無差別大規模殘害

agger 因為呢單真係太cls。

係
其實真心唔洗去撥火
就算去玩暗黑兵法都唔會夠班愛國小粉紅咁癲咁激
連胡錫進都醒水叫唔好上升到國家層次既時候支那官方仲係岀面撥火
就知扮點都唔夠真心咁痴線

其實共雪得罪毒撚 NBA得罪男人 Tiffany得罪女人 依家美國人對支那既厭惡已經爆升

建議係reddit唔好太刻意主動出post/留言
由得人地organic咁討論 其實而家你想叫佢地唔討論都唔得
人地見你刻意既話會反感 由其見你係一d岩岩開既新acc

Uncle Sam wants you!

同中國黎真，要動員

Burn!

全球登報都冇今次咁大鍋

Twitter 好多5毛
係咁貼d 藍絲血流披面和MTR放火相
希拉里 StandwithHK 個post d留言

Twitter 真係唔夠人

唔駛暗黑 大撚把野可以講

黎多次929遊行仲有冇可能

繼續煲大佢

而家仲要有美國人走去nba場舉牌被阻止
佢地用行動話俾美國人聽即使喺美國
中國都可以打壓佢地言論自由
仲要係用美國人嘅手

推到出返台灣國旗

呢單真心惱

)

google己經censor左香港啦

Apple準備下架多次個抗爭apps
一陣又有新戰線

再黎多次全球反共大遊行

tg算唔算？

Lol嗰邊都著晒火

Riot啱啱出咗聲明話俾講Hong Kong呢個字

煲大佢，推到美國有大遊行支持我地

上reddit
真係全部都係Mei

推呀！

燒埋rainbow six玩家

真係多謝支那助功

光復香港 時代革命

要再大D
未夠大

推 Winnie the pooh

上微博同小紅粉講 叫佢地出精

NBA呢單野真係令好多美國人留意香港

再煲大啲

一齊開 Reddit acc upvote，同埋俾啲行動建議鬼佬啦
Blizzcon 呢個暴雪最重視嘅活動將會喺23日後先舉行，中間一定要有實際行動keep住團火，唔可以齋網上鳩up！

同埋唔係忘記Twitter都要RT NBA果邊嘅料呀

有咩
點 censor

Push.

班國家主義恐怖分子已經周圍話支持911

有冇人答到我點解美國果邊冇人講中國人支持911？ r爆頭都唔明 明明911係人地國殤
比人玩都唔咬番佢轉頭

班蝗重要講埋911呢

你係咪己經見到

Google下架左隻講香港反抗的game apple下架左個講popo位置的實時map

有冇原圖 想改做香港放上Twitter🤣

幫手推

google 啱啱見到
diu 咁都得
睇下 google 官方咩回應先

911同apple hkmap下架單野都煲唔起
算吧啦
d小粉紅講撚埋支持911個noise細過共雪

911不知不覺都20年
而家d美國20零歲既網民冇咩感覺啦
所以911係網上未必極大反響

911 911 911

Google apple

啱喎！

Twitter

咁又唔好特登煲
呢個始終係國殤

你唔煲d美國人直情唔知添 識撚殘體文咩

blizzard好似勁過nba

遊戲跨國界，跨語言，傳播迅速

又黎

我用Twitter
blizzard大鑊過nba好很多
下一條線係disney的winnie the pooh

遊戲界條戰線可以好長，好多科網企業都係靠遊戲賺錢

食撚住度勢

要再加大力度

We connected

其實想睇美國有邊d人認輸

Keep 住煲

之前中國見塔利班話傾反恐
同南海起燈塔一樣，未有證據之前就燈塔，有證據係潛艇基地、戰機機場就改口唔講燈塔係我地既地點起就點起，簽完約話唔戰事化又反口

所以見塔利班有無得做助燃？

仲有拎環球時報（官媒）幫ISIS洗白

大家加油
多做文宣，減少正面衝突
我睇到好心酸

大家努力撥火

補充多樣，之前我睇過段ISIS既片，問小朋友佢渣住係邊度既槍，小朋友話「china」
搵唔到條片

推埋香港新屋嶺、新疆嶺、東九龍警察總部。

我估隻Watch Dog 3應該會被禁售。

平日返工放工戴口罩係唔犯法㗎

可唔可以spin埋香港 全球抗共？

希望撐到Blizzcon
到時可能見到有人cos support Hk ver Mei

洗么暗黑文宣咩,主動去挑機下的小粉紅就得啦

已經有人 cos

去到會場cos爭好遠

唔只著火 要爆炸

還有
Tiffany遮眼廣告
澳洲郵票上的動物戴防毒面具
Gap Tee上印的中國地圖
Benz引用達頼喇嘛名言
D&G 用筷子吃pizza廣告、豬年Tee

Push!!!!w

煲大佢，反映支那民意俾美帝知
支那連人哋國殤都用黎開玩笑
香港人強烈譴責，we'll never forget 9/11

已tweet

見 twitter 好多鬼佬講直接講 kowtow
佢地好明白個意境，kowtow 比 kneel 強烈得多

我都係配合幅圖
鬼佬都知你支共D kowtow guanxi

郵票巳證實係fake news

我直頭做埋大粉紅

你有上reddit, twitter或者imgur就知道係堅著

精彩

Lm

REDDIT已經煲緊《英雄聯盟》世界賽主持提到HKA時改口為縮寫稱呼

講緊佢問中共問解會比左領土俄國既人

up

Telegram

呢條片都係佢影架

跪求衰仔白樂園片

但國泰班空姐，前空姐啦啦聲出返來，煲大佢

911呢？ 反而冇打機咁爆？

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

真心，見呢幾日d官方微博公眾號出d po，開始吹風話「暴徒」屈服聽黑警話

認同

twitch la !

中共見NBA #chinazisupport911件事不利於佢地，
而家玩沉默，想丟淡件事，好似六四咁，
以為唔出聲就當冇事發生，
絕對唔可以令美國人忘記#chinazisupport911

Chinese people support 911

We are not Chinese

其實條線唔會太耐
中國禁言咁勁 一定唔再比年事發大
我地要加多d 火水先